ptgf：啲男人質素太差 以後唔該俾銀行存款證明同錄音

你贏曬啦

推

做愛都咁撚多要求
比錢叫你含你就含啦咁多嗲

作為男人要有紳士風度

比啲服務態度啦 港女連做雞都高竇麻煩過人

如果冇男人叫雞佢地一早摺撚埋

自己參透

雞即係雞，唔撚識做人

po定先

乜撚野紳士風度

無紳士風度ok?

唔得

我有錢喎

我地唔係雞

十萬好少

做雞都特別麻煩

ml with dom都唔係雞

你唔gentleman 做死一世毒撚啦

佢唔撚退出

用photoshop改到1憶身家都得啦
蠢雞

香港真係男人狗黎架喎
咁都忍得

有西屌 狗衝先

做雞都諸多要求，會窮

係香港唔會

push

少還少 但人地黎買你服務點解要俾你審批係咪見人地身家厚想搵人埋單先
香港女人真係特別麻煩 我去日本玩唔好人地服侍又好 外型更加屌打

即日來回屌日本妹算

d雞能夠咁串都因為港男夠低賤

做雞就咪撚咁多要求啦，係靚ge溝條有錢仔就唔洗做雞啦

叫得雞想要幾好質素?

雞都揀客做

雞黎咋喎，以為自己係邊位？

你雞黎咋 仲學人揀客

紳士風度係咪姐係性別歧視 物化女性？

做雞本身就係物化緊女性

佢哋唔覺得自己係雞

咁係咩？

呢啲野真係兩睇
港男/香港雞蟲既自尊應該全球最低
連雞都睇唔起班男人仲可以聲大夾惡就知

做得雞蟲預咗啦

幫條J打呔

叫雞都係北上啦
雖然有親切感，係態度已經惡劣到係港女都冇用

死臭雞 抵你一世做雞 日日幫人含撚 玩三穴

10萬

真係當自己係人女朋友

銀行存款等於質素？

如果要十萬審批，確保條女質素係咪可以send相同比埋條自慰片審批一下呢？一下我試下鐘睇下係咪好服務先

戶口得十蚊
連叫雞都冇資格

戶口10萬定100萬叫雞咪又係同價
肯洗錢就屌高級雞唔屌你班傻閪pt豬啦

個group多人到 好怕第時個老婆

唔講以為條女比返錢我

成班雞蟲嬲到
咁嬲就記住咪撚幫襯班臭雞
一於索性打壓做雞風氣
等班港女冇雞做
記住啊 咪幫襯

俾人屌到腦殘
真係當自己係寶

做雞都要揀客

3700個成員 當有一半係男人 有成1850隻雞

係香港，做女人真係好屈機。叫隻雞都要睇你存款

cls
做雞做到可以揀番個客轉頭

反客為主都有

留意到呢舊嘢幾次 好過引

自己話要退出又唔退出

講咁耐都無tg

@ptgfnow

但係佢每一日都好比心機咁追擊你係咩玩法

無聊人

做雞就做雞啦

綁個紅絲帶蝴蝶結

想入group

你呀妹想做ptgf？

幫你呀妹揾客

做雞都要求多多

不定期抽查

ac有10萬既人大撚把啦
ptgf特別弱智

都唔代表要俾你查

屌個閪都咁撚煩

成日有啲傻閪以為有張身分證就可以收貴人幾千蚊。

咪又係雞

痴線
去借錢借到個戶口有幾百萬，係咪會追撚含

p圖/借ac影咪得 洗撚借錢

做雞都咁多要求， 唔講以為佢地揀老公

搵人埋單

會唔撚會幫ptgf埋單呀

有10 萬saving 就係紳士

上咗熱門！！！

高質雞果然唔同啲

10萬都唔係話好多啫

Can ml
唔撚係雞仲係咩？
仲要10萬以上先可以叫雞 on99
洗唔洗影埋屋企係豪宅 條撚有18cm 先可以搵佢地
將錢等於質素 下等人

係唔多 不如影埋樓契 條j 個樣 銀行存款上去
等佢地有得揀到啱心水
做雞做到連尊重都唔識
平時行過見到企街個啲 都覺得佢地可能身不由己 唔會有任何歧視 睇低佢地
啲ptgf 拎撚住個貞節牌坊係到扮純情 仲學人厭三厭四 揀老公咁款 不知所謂

做雞都做到班港女咁
廣東人做雞果然有好多方法

有冇咁多垃圾幫襯呀 多到可以比d雞去簡人黎做生意

香港就係有咁多雞蟲比錢買難受

雞？

好明顯啦

而家叫雞都有身家門檻

難過拎黑卡

如果有個exchange account有成10萬USDT加埋KYC呢
屌你老母啦仆街，做雞咋你，以為自己好撚高貴?
屌你老母起碼唔駛錢呀

紳士使乜叫雞噉折墮？

10萬咩先

我銀行有兌淨yen 13萬幾

夠唔夠資格

你班雞蟲畀少少骨氣啦
我寧願打成世飛機都唔益依班臭雞

下下p圖咁煩

是旦啦 我都唔會想搞咁多野入個叫雞谷

俾人恰到

十萬蚊做到紳士

我地ptgf姊妹們唔係雞！

大把人有十萬

根本關係就錯晒
女做雞，男岀錢
根本係女先應該要俾晒相同資料有質素保證先
去大陸日本，啲女都企岀嚟俾客揀啦
成日話人放飛機，又唔諗下自己又唔俾相，遠處見唔啱咪走囉。
唔俾相>岀嚟見>唔啱就俾100，200所謂車錢，香港撘乜車要咁多？

佢地係咪唔記得自己係雞

我地啲姊妹唔係雞！係ptgf！

的士囉我地咁靚女梗係要享受下

宜家1q要2000幾3000蚊

人工加得最快既工種我都想做

唉
我曾經發現我有個朋友做援交 佢呃我要還卡數
我話我幫你還 唔計息 可以攤長還畀我
但你唔準再做援交

佢唔肯 問返我幫得佢幾多次
問係咪我養佢 畀佢過我嘅生活(講明先 我係女)
怪返我搞到佢咁 搞到佢咁虛榮
搞成咁係因為我 wtf

仲話大把有錢男人冧佢 沉佢船
佢係靠自己
串我靠自己父母先有生活 又咒我家道中落父母雙亡

從嗰刻起
我就知啲雞係真心覺得自己好叻
然後睇返唔起其他人

痴撚線原來做雞做到有個谷

有咁多on9 啲錢黎得咁易
虛榮心得到極大滿足 自然就囂張

有d女人心態好扭曲，仲有班女人宣揚咩身體自主鼓勵d女仔做雞，好似禿鷹話班差佬你地無做錯咁
不過都因為有班傻仔肯俾d女玩到氹氹轉至得既，無男人幫，班女人只有面對現實

咩話 做雞要查人數簿 真係國際笑話

個tg group link係咩

咪臭係 屌佢老母而家大陸妹agent假相人成行成市, 你唔保障我地客嘅利益, 反而走黎查鳩我地咁撚反智

有唔同plan
賠睇戲 500+戲飛錢
拖手 1000 逐個鐘計
DLC 攬 錫 摸 另收費

雞都睇自己咁高

你隨便同人做愛做一世雞啦

CLS

叫雞都要合資格

你真係好rude囉

好在你走得返 其實有無IT人會整個緩交女大全放上網set 好晒資料名 可以比大家 search 以免第時娶到佢地

就嚟要遞form 先叫到雞

叫雞叫到咁撚冇尊嚴，仆你個街。駛撚叫你，我去澳門沖涼仲撚好服侍la

yingyingb more

曲線宣傳
樓主 po完個gp有無暴增幾百人

冇 連登仔好正直唔叫雞

作為心穎應有服務態度

叫雞果個仲低賤過隻雞
唔怪得叫做雞蟲

啱先諗住入去食花生
點知發現有fd係谷入面

屌我都係，點接受

成班廢柴
真係冇眼睇 屌佢老味

可佢只係早你一步食花生姐

女定仔fd先

仔

同大陸雞唔係講質素, 係講素质

好撚惡係事實 但都仲有好大市場呀你吹咩 要怪就怪啲男人縱到佢哋咁

成班垃圾死雞蟲比雞恰到要上連登圍爐

而家到底邊個俾錢

被逼害妄想？

唔係要坐咩班友
賺咗過百萬都仲唔收手

有貞節牌坊嘅雞貴d嫁

起碼100萬啦

你地覺得千幾個男人會唔會開賽後報告谷

你就好。佢係你忠實Fans黎
逢po必推

你都出番個po話退出佢就會做埋你fans

你開番個

都係唔好佢心入面只係得你一個

佢會唔會咁得閒逐個逐個追擊

@唔係好gay @一人之下萬人之上 都俾佢狙

事實擺在眼前，
班雞依家覺得佢地班客人唔夠高尚，
用行動幫緊各位雞蟲轉型做紳士好事
而且鼓勵叫雞之餘都要儲錢，咁先長做長有！

點解仲有傻鳩幫襯ptgf
收到貴一貴
身材又唔係正 服務又無
on9 先玩

正正經經去叫雞
1000 已經唔少樣靚身材正嘅女你揀喇

要girl friend feel去邪骨場 邊按邊傾
成個鐘都無feel咪轉第二條女囉
講緊先700 又幫你按又幫你出火

港女 你俾700佢 手都無得你掂啦

3千幾人
真係咁多雞 咁多雞蟲
CLSs

死魚臭G扮上菜咩料呀

痴撚線都係唔怪得啲咸濕佬點解咁鍾意北上尋歡
人地支那雞都好好服務又有禮貌你啲臭公廁港女就係度呀支呀draw

紳士風度
G 就 G 啦

On99啲雞特撚別麻煩

垃圾港女做雞咁cheap都要求多多 雞黎架炸你不過都要有班仲垃圾既港男佢地先可以咁串咁多要求既

又要做雞又要揀客 又恰毒撚

最柒係啲雞蟲
咸濕到尊嚴比隻雞踐踏

一句比錢你就含啦八婆 仲咁多聲氣 一係咪撚做

十條野係香港有身份證都有啦 車都買唔到

on9雞蟲真係抵死，畀錢摸手摸腳請埋隻雞食飯，係港仔先會貼錢俾隻雞玩返轉頭。

d女大哂到呢

估唔到叫雞要搞咁多野
班雞已經夠ON9
班雞蟲正頭係柒
重要揀客 係靚仔有錢 大把女免費屌啦
駛撚曬幾千屌死魚咩

Agger
叫雞嘅唔會係紳士
紳士唔會叫雞

揾紳士雞蟲= 狗籠入面揾駿馬

慘得過有男人肯咁做呀

其實做雞冇問題，但係又要懶清高，又要隱瞞。

有紳士風度既雞蟲

有比錢就得 點解要貼10萬比佢睇

咁佢哋又真係有權揀客既

咁雞還雞 女權還女權 撈埋黎講做咩

屌住咁俾人審批

連雞都嫌棄 有錢都屌唔到西惱羞到

我po咗好多次 自己追po

我都唔撚明點解將個職業名改做ptgf就當自己唔係雞
咁不如改名做洞穴出租員啦，pro d可以當埋自己專業人士，到時又可以整下d考牌制度、專業自主制度

香港就係嗰咁痴線嘅地方，痴線嘅係明知啲女又貴又冇服務又串都仲大把男人去叫

17歲既嫩肉

我17歲仲打緊飛機 啲女已經出黎做

樓主根本黎幫宣傳個谷 男女比例眼睇100:1 所以啲女咪咁多要求咁貴囉